[突發]雙十激嬲共產黨要用台灣旗

總之一定係台灣旗，撐民主一定係台灣旗

推到支爆

正呀

班支那人又要嬲到網上鳩叫
諗起都正

BOTH啦
講咁耐買左旗仔未啊

解釋下
青天白日滿地紅遮咗
民進黨旗冇遮

青天白日應該用嚟反對蘋果落架支旗個emoji

想逼死樓主

而家講緊黨旗當國旗舞喎
佢唔遮都係因為中國官方當咗佢係黨旗啫

推

激嬲共產黨就未必
不過肯定激嬲好多台灣年輕人先

睇錯以為青天白日旗
自膠
樓主對唔住

幫推

最好整啲貼紙仔貼滿蘋果個標誌

紀念雙十，點少得十八星旗

Tui

係都舉香港旗先啦 做乜9呀

你係香港人定台仔呀
你住香港定台灣呀
咪咁ON9好唔好
要舉都舉美國旗奶啦

一定係舉青天白日滿地紅旗

咁係幫香港搞民主定幫台灣搞民主?

可能係PTT過黎想R野

好撚多 香港有事就不介入
有著數就過黎R野

唔舉最多台灣人接受既國旗
舉一支少數獨派既旗 激嬲其他台灣人
仲要本身支國旗已經可以激嬲中共
你見子瑜舉國旗要道歉就知
仲舉獨旗 你唔係鬼就係弱智